香港人唔應該只係理自己

而家先醒起今次會唔會蠢咗... 香港今次應該響應全世界, 向警務處申請climate protest.

如果警務處唔批嘅話, 即係等於同全世界講, 香港再唔係國際文明都市.

況且climate 議題, 真係關香港人事, 好應該響應!

仲有新彊集中營, 維權律師, 全球性social big data 監察, 全球傳媒, 互聯網假新聞議題等等. 都香港人都應該出分力.
而家外國幫香港, 香港人都務必要加入世界行列, 面對世界社會問題.

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

free hong kong free catalonia

[賀佢老母，集思廣益]国㷫七十年回顧文宣